有無人屋企夜晚會聽到d 倉鼠係咁咬野既聲

好大聲 係到chok下chok下咁 chok三至四秒咁
又搵唔到係邊到發出黎
有無人知係咩黎

老鼠

唔撚係掛

我又聽唔到吱吱聲喎

咪倉鼠食緊嘢囉

咁無啦啦有乜倉鼠呀？

因為你屋企有倉鼠係咁咬野

倉鼠係夜行性

好似係

我間房無野俾佢食

老鼠都係

類似用牙磨野既聲

其實係未你瞓教磨牙嘅聲？

咁有無人屋企有過老鼠 聽過類似既聲

清醒狀態聽到

咪你囉

食緊自己啲肉

咬籠

係未刮嘢聲呀

一係就嘰嘰嘰嘰咁嘅聲？

我有 有啲瞓到仲會俾佢嘈醒
啲聲好似勁近

係呀 都似刮野既聲 刮幾秒就無左 隔一陣又刮 巴打聽過？

係 好似係床下面咁

我張床近窗
完全閂埋窗就會冇咗聲
好似係出面有老鼠行過

之前都有個巴打係咁架 樓主你最好小心d 千祈唔好嘗試去搞佢，之前個巴打就係因為翰瀛愮殑鍏嶈垂鐨勫疄楠岃锛屽甫棰嗗皬鏈嬪弸鎺㈢┒瓒呯偒瓒呴叿鐨勭瀛﹀疄楠岋紝璁╃瀛﹀彉寰椾翰鍒囷紝璁╃煡璇嗗厖婊＄瓒ｃ€�.....

係咪白蟻 係就仆街啦